［腳膠］想問巾幗播左謝雪心露腳趾未？

配合《巾幗》重口味 謝雪心獻出螢幕第一次

拍畢三年的《巾幗梟雄之諜血長天》，盛傳因為有過多強姦、暴力甚至雞姦的重口味場面，所以一直被雪藏，出街無期。不過日前劇集終於解禁，明天(10月1日) 正式在myTV SUPER首播！劇中除了祥仔被雞姦、杏兒多次被強姦外，原來飾演乳娘的謝雪心亦作出好大犧牲，為大家獻出螢幕第一次！

宣傳片其中一幕就見識到祥仔個日本商人角色有幾變態！畫面見到心姐唔知係瞓着咗還是被弄暈，然後祥仔笑得勁變態咁拎住剪刀，剪刀緩緩伸向心姐啲腳趾度… 大家都知佢想做咩啦！祥仔就勁陰森咁話︰「我要全世界嘅人都知道，咩叫做痛苦！」真係睇見都覺得痛！

劇中除了杏兒破禁演出，有多次被強姦的場合，其實心姐都作出好大犧牲！從上文提及的戲份可見，心姐似乎會被祥仔剪斷腳趾，而呢次亦係心姐從影多年來第一次露出腳部，佢坦言拍攝時非常緊張！雖然佢都有要求導演唔露腳，不過因為劇情需要，最後都為大家獻出第一次！

心姐咁大犧牲
好想請定年假留係屋企坐定睇完打丁
有無巴打知道幾時播

我上網睇左

由尋日開始就唔訓等睇呢場戲

心心

好想奶

推到腦魔入

好想定格放大心心隻腳 一條條腳趾罅咁丁

你班後生真係唔識食

拿世世就識食啦